海港城班手足叫普通話口號比大陸客聽好cute

岩既啦
友善少少 輸出革命
下次可以善用文宣+airdrop

終極目標:
1. 商場落閘
2. 輸出革命
3. 攬炒

希望下次和理非可以出曬黎

每個周末+ 24,25,26 新年 繼續和你shop

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

邊條粉腸話和你shop無用去食屎

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了